（緊急）警車由東涌出緊黎青嶼幹線收費廣場

一手 親眼見
而家係私家車上面
入緊東涌方向

跑！！！

推